[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5549)

1001

Slow

冇搶幾百個po 比次機會

請問有無人見過我老死 夜曲？

人都去撚左 仲提

2185 老屎忽

花B早晨

日杯淨係睇岩 鳥棲盤

我年紀好細

差B早晨

牛b早晨

琴晚有無夢到我

早 屯巴

有

日職聯黎 唔買了

依埸日職補賽黎

愛你

係呀 咁唔買了

點解大貓張信用卡批左咁耐都仲未寄過黎

又有濕鳩國際賽

Red ?

yes

臭腳呢隊西波 唔經唔覺都4連勝 但又可以主場輸比升班馬

Btw 手足有興趣可以參考下心水 番工好悶 命中率都唔差 無興趣就由佢啦 繼續努力贏錢

地獄黑仔王最後200

奧地利主場
等轉盤 再買

嘩 甘寶我屌你老母 下半場入5粒 撚賭仔

後備兩個前鋒 一入黎就狂入

半場就死狗咁

荷乙西波撚狗

主客撚狗

半場傾掂數啦

日内點部署

前鋒主其他

仆街國際賽返嚟啦

直接-1啦

頭關對左

三場1800日職同日盃點睇

大波波

琴晚好多人大勝

Gifu追和

反Cup埋

國際賽又送錢馬會on9?

好感動

邊場呀又

又唔講邊場
跟你啊76

又得啲閪波賭。。。

閪京當你以為佢贏唔到 佢就會贏比你睇

正常
咁易捉到就唔會有人針啦

Ky 啲狗係唔係度？

前鋒回到傻

高水

回到一球all in

早飛買左 回飛玩撚完

真

屌老母臭腳依家回到1.91

上盤全面回飛嚇鬼

太低水驚冇人買

搞咩係咁回 前鋒有球員名單啦咩

屌你臭腳回到咁

2.14

-1 1.97了

一球了

-1 1.97 搞咩回到咁

真係黑仔王 前鋒轉埋盤都高水過你買

-1 1.97 ALL in？

出面轉埋半一
等即場買前鋒win算

球半跌到落半一

前鋒同愛記一樣唔洗睇盤 長追就冇死

有正選斷左腳？

2.03 -1

應該外圍收到風
睇怕最多贏一粒

如果最後比個低水半一 我覺得起碼有2粒 想賠小啲
之前見過唔小咁既盤

咁低水一球咪得？

9up下only 總之呢啲盤就一定要睇尾盤先決定

買咗讓一球球半唔知點補飛

前鋒轉左盤 買唔買好？

走地補 起碼睇下2隊成點先

踢

怕咪等即場
-1起碼要一球先走到盤

驚就等出場陣容先，是但出個三沾薰同達美奧正選都夠炒啦，上場2個都後備上陣only

大板正式玩撚完

飛腳今場玩嘢

yes 上場靠達米同kaoru先入到兩球 而家先擺果兩個落後備 分分鐘輸盤

玩撚完 未開波就輸埋

兩場盃賽4隊波都打真軍

四強都唔打真軍？

前鋒越回越愛

奇撚怪 前風呢個陣都唔算放棄陣啦 點會回得咁勁

叔食狗

牌面就打真軍
實際即埸先知

莊家心理戰

水手對家？

奧龍加 江阪任 巴西仔全部出哂

奧龍加踢埋呢場好似要返非州打疊柏雷4場唔洗買

回飛慘過輸

唔買水手同前鋒對家

要腳 等平手盤

做乜事返非州？因為國際賽？

贏就贏梗
睇一粒定兩粒

咪撚ON9啦唔買前鋒唔通真係買東京咩

前鋒 個個都識入波...
後備都識

俾人叫咗打太公波姐

上東上次留力所以對比馬都贏得一粒？

留唔留力 都唔夠前鋒踢嫁啦

買東京 唔好哂錢
認真

你意思係唔好曬錢買東京？

係

打少粒既

比馬對強隊好似全部都係1球上落

上場先副選正氣贏比馬 點唔支持呀

2:2 ready

有冇人買咗-1/-1.5

唔知買咩既
等平手買腳
轉既話

日本波玩下三串一先

痴線 飛腳回到2.09 molamola

法羅群島都開即場

個個燈閪都買前鋒
東京有機了

東京上場成隊正選換哂

出面轉哂平手 隻腳低水嫁

唉輸曬落飛腳了。。。。

水手3.5b咁低水開硬？

劇本 0:0
互射12m

但馬會無轉盤 ... 仲要回高水

仲有平半想買

呢場似2:0 前鋒全格

馬會不嬲係咁 阻一阻你買
最後先轉

轉半一低水就有機
一球高水最多走盤

本身想買，冇得買了

依家引緊人買閪京 5點30左右就會再有改動

留翻d錢買馬好過

乜撚野鍋牛小子p呀
收檔啦

決定大注轟前鋒

點解前鋒full team都可以降盤讓一球仲有高水

由始至終
都係香港馬會一球/球半
其他都係半一盤
點解咁高讓球
因為阿婆都識買前鋒？
香港馬會唔比你贏錢

引啲唔夠信念嘅人買下

三場上盤送錢？

當東京吸夠飛就
落返 一球吸返前鋒飛

臭腳客場無得輸
前鋒超曬班 想輸都難啦
ALL in 上盤啦大家 等收錢

x factor 盃賽！

真係同你個名一樣

你咪買對家囉

你個名

因為贏一球囉講咁多

1.93

柏雷串東京

我又連贏成晚
本來唔買前鋒
買埋

早飛買左臭腳 可以點

初盤幾多

買晒路

全對家

我早早買左 希望。。。

信心

飛腳盤
前鋒大波

人妻半場玩2球

同你諗既差唔多

結果開0-0撚狗
上盤大波炒哂

飛腳回撚到
一早買咗

公道啲 雖然2位都係玩外仔
不過人地得罪你啲咩?

臭腳上盤 半價出售 有冇人接

爭生意

有 買咗幾多

抵屌

早左買飛腳 想加注溝貨

都明既 不過佢次次都事前真飛

淫妻唔洗買半大

兩隊入球能力者都擺後備，睇怕下半場先入波

G持

買埋人妻囉

樓上全部輸錢

你都係

樓上講既嘢 成真

好彩有你

我馬會正直人士黎

祝飛腳輸3-1
祝了
利申飛腳上盤

真 人地完全冇理過佢 佢下下狙擊人
#同行如敵國
#方丈份人好小器

要 點聯絡

全細呢

燈神重心分享

新爐一齊贏錢ok?

耍花槍姐

識貨
前鋒大球例飛注

係lor 各有各做咪算
今鋪撐p牌仔

擺明唔係啦

有利好消息 strong hold了

水手讓唔讓到太陽神啊
手持水手

我刺！！！！

Good

傻閪我識佢架
唔撚講以為你做警察
咁撚正義

留名待笑

跟

岩岩先知警察=正義
你80年代人黎？
何況我唔覺得自己正義啵
純粹見你自己奇身不正好意思係度話人

佢地成日係個谷互含，慣了

Gun 半細

收到

佢都唔止話一個外仔架啦 其他外仔都俾佢踩勻晒
講到自己果條水最正氣咁

咁我識佢屌唔屌得佢呀
關你條撚樣撚事咩講真
以為自己真係風紀咩On9

FW出面回到2.1水位 狗會夠膽死仲係1.95

你識佢屌唔屌得佢我就唔知
但宜家我唔識你都可以係度話鳩你 有問題？

3場上盤

場場上盤都回飛

好似有條水 送叫雞

你唔撚知仲衝出黎
柒左就縮埋一舊啦傻閪

隻腳個角開得咁鬼異既

係咪又有花生？？？

夠你柒 日日係度踩晒其他外賣
講到自己條水最得天獨厚咁

試吓跟一次先

前鋒

花生 jeng

警察=正義 返97前啦uncle

和氣生財啦各位
一齊贏

新条

屌你老母咩 和事佬唔洗屌？
我食緊花生呀 仆街

支大c

會唔會俾隻毒閪你？

腳，前鋒，電

唔睇好前鋒？

想問點揾前鋒YouTube link

踩唔踩第二件事啦
而家我識佢玩下野都好似關你條傻閪事咁
唔撚講以為呢到你渣旗咁

通常斷一關，希望你中柏雷

算啦 屌波啦 買咩

即係前鋒穩勝

講定先, 買我川對家既可以驗腦

你識唔識佢二件事啦
我宜家係笑你日日係度以為自己條水最正氣咁
唔撚講以為你係全球最大支莊 你渣晒旗咁

打j league 咪有lol

好似有直播

秋田藍閃電入未

Thanks

你係度玩下野就得
我係度屌柒你就唔得
唔撚講以為係度出post要同你攞permit呀正義蛇

今場又撚

撚狗隊

我宣布 新條 勝

夠公道

睇var啦
未完場

新字頭

五位巴要東京

你未申請permit咪多口係度出post呀

佢條水幾正氣啊
今朝話美職上盤派錢啊嘛
派唔出姐

前鋒gel

腳2.14

雷門十一人 雙子射門

派落你外仔戶口

原來YouTube 日聯盃兩場都有直播

我呢家咪同你屌囉 你咁撚多事呀嘛
同人講野你都要搭把閪口埋黎我呢家咪同你屌番夠本囉豬閪
玩馬會玩到個人傻撚埋? 未撚見過有豬閪豬撚到你咁款 乜都走埋黎吠

話派錢咪又係派外圍撚你去賭外圍

飛腳仲可以係咁回 真係屈
早飛買咗低水平半
依家仲高水平手 弱智

🤫 咁大聲唔得㗎 佢嬲㗎

有無link

你唔聽佢講玩佢條水輸錢 佢邊有錢賺黎派呀
佢冇錯架啵

輸個陣咪氹你追囉
還唔起咪起底囉

唔睇好臭腳

前鋒 大波 加油

你地幾個燶閪慢慢係到叫囉一注你地都唔知要做幾耐咁
見到你地就折墮

臭腳咁ge陣 回唔出奇

唔夠人講就又豬閪又話人吠 冇野駁唔好勉強啦
狗會緊係唔夠你做啦 你係全球最大支莊渣晒旗咁威

睇好唔代表低水買咗會開心
我可以買高水仲有平手盤 依家低水平半盤

原來咁多外賣仔係到搵食

真係嬲啦

一注唔知我要做幾耐
真係慘
今朝㩒入去睇先一注好似3340定4430$
都唔夠我賭一場買得大

馬會唔轉盤 我反而睇好人妻

前峰x 水手 排隊驗腦

你宜家咪又係係到叫
講到自己幾獨特
自己支莊幾得天獨厚
又要上黎拉客 走未ja

講真啦 你上黎咁撚耐 錢你又無啦 得把口日日24小時上黎係到叫
你唔撚覺得自己好撚ON9架咩 似你呢款ON9仔 真心閪 乜撚都關你事咁

就因為唔轉盤我先有信心

一路笑連登仔一路上黎搵客 口裡說不
好傲嬌呀

佢97未出世

臭腳2.14...

你地班連登on9燶閪

人妻？

大板鋼巴

新條型到

錢我真係冇乜架 原來上黎係要鬥身家
早講麻 你咁有錢買晒成個連登渣旗咪得囉

正確

隻腳座和望贏
馬會唔轉平手
我唔賭

根本哩度就係全港最大外賣平台

Gun

東京

做外仔又唔敢同朋友講叫朋友玩
上嚟r下客人睇下有無啊嘛
一注大過我地 啲佣唔在意的
但聊勝於無啊嘛

早買咗 澳博有平手高水 唉屌

又有人上嚟拉客？

有無直播link

一路上黎笑連登仔 講到連登幾伏
又一路上黎吹水搵客 好撚謎囉

同外賣仔就緊係篤手指，輸左就梗係走數，追倒我比個錢係買紅棗

東京禁屌

人地賺夠了 要送錢比連登仔洗

上盤日

Goal!!!!!!!!!!!

未

你個名好配合

吹到自己幾疊水幾咁發達
我係佢既話真係發左達就唔會咁得閒上黎連登拉客啦

臭腳仲未入

上面有人講左 YouTube打j league

前鋒半主快

前鋒又西

講定前鋒又開細波撚賭仔

東京456未

識玩一定係買我盤

點解要撚我啵

000000

半大24

仲耐都冇波入

角呢

水手杯賽一定半細撚 利申 10k半細

東京 入球未

前鋒禁屌

3x1 半和 開梗

前鋒強彈

正常啦

。。。。。。。。。。。

前鋒咁快回到2.5

打少人兩場都排第一 東京打多人兩場先第二

前針好波

三占薰 出左場未？

前鋒快入

乜柒都冇

前峰24

沒出

後備

半大已死

買左咩

youtube呢？

無波無角，踢嚟有乜意義？

即場睇緊

瞓陣先 半場番來看

水手郵輪式禁屌

咩情況？

咁快入到 就唔洗大回飛啦

呢到信前鋒定係唔信大船D？

3占，旗手，小林都無出

越回越愛

前鋒求你了

又話youtube有直播 搵唔到既

三場日本波開晒下盤 10 1 100

Lm

前鋒對東京

水手對柏雷

飛腳閪得

飛腳唔入輸埋佢啦
半格有柒用咩

巴打好到。。。

前鋒唔開大不如都輸埋佢啦 都無心踢

臭腳班友斬左對腳啦

幫大家pin thx

仲唔入我屌你老木

上半場垃圾時間 下半場換正選打真軍

鳥果場近3年都半00，有啓示了

前鋒晉係咪送錢...

不了

0:1柏電

柏雷秒goal

前鋒比人禁屌到仆街

柏雷

01

柏雷 goalllllll

傻閪水手

前峰 上半場 磨對面體力
下半場 先開始瘋狂入球

我柏

電

我電

我

7成控球對面0射點撚樣比人禁屌呢

水手針

前鋒班契弟仲唔入

L

屌你老母水狗

lm

水手 驗腦 頭排

大阪雞巴 hea踢

柏電入左個教練塊面黑到

半和24

前峰吹大咗
主場贏唔到東京

3場都下盤先派100
咁開上盤算啦

前鋒悶到

你老母川崎前鋒又撚狗

水手個44上場西到

所以買大波要等降盤

收左錢打假 宜家贏波俾莊家斬撚死都似

買到門神了

輸撚咗啦 傻閪

等水手 反cup

咪撚守啦東京

真係

飛腳
前鋒
柏雷

真係勁黑 嬲撚到個樣 我重以為係水手個教練

即埸2.5大？ 前鋒

水手廢到

川崎個場d觀眾唔撚郁下 成班假人咁

東京！！！

屌你前鋒

前鋒jump

飛腳贏盤我含撚死

屌你老母

個龍送禮

兩場比個半和我ok?

原來而家波po派都要俾人潤

東京goal

未買得切大。。。 屌

買親東京都閪
無買就贏

自己拍個波入去

前鋒即場1.83晉

前鋒有半隊都冇出仲有人買？

咁腳要開上盤了

東京靚波

前鋒又閪

東京靚入

唔拍都直入啦

個龍冇諗過人直射？

禁屌被入，又中日假

半場反cup快

What the fuck 閪峰

主ng得1.28

佢諗住開大波

主晉啦

真係下盤日

前鋒條友無啦啦咁樣foul都知呢球free kick出事

飛腳你比一粒我就夠 唔急
前鋒3球大波 比多兩粒走盤先

水手驗完 前鋒驗
腦科醫生好忙

唔出小林悠點贏呀

fw驚咩 三笘旗手小林都未出 一陣換出黎大炒閪京晉啦

開哂對家，又要叫反Cup

靚到

前鋒中伏

盃賽唔想出

3:1 前蜂大

下盤日

唉屌你條撚

主晉送錢 快

9.5 8.5s
追到7.5s

得1.7....

下半場直接拍大巴啦 連機會都唔比你 1:0完場

聯賽 都無降班
盃賽 點解唔出

下盤cashed

上場出佢咪輸囉
一換即刻cup

唔係錢牙

唔洗講咁多
90分鐘內鋼巴比一粒
前鋒個場比人入多兩粒

前鋒半場Cup快

1.7 算高

就算100倍 唔贏都冇用

7.5開咗陣又上返8.5

前鋒串水手，Cup佢老尾啦

全下盤

前鋒場場都係咁㗎啦
下半場60分鐘之前一定冇啦啦連入2-3球
跟住就開始妹 85分鐘左右又入多球埋齋

Dllm 又要叫杯

只要小林尊願意

他隨時能終結比賽

K

成年前仲keep住

1-1

Bin到而家

快撚鳩柒入波啦前鋒
唔入比人入

Me

鋼巴踢成點

川狗玩到豬

3:3？

前鋒 入返球定定驚先

洗撚理咩 踢90分鐘

Cls d留言 買角球最傻

1:1未 兩場

全對家 針

半場2-1快

前鋒讓一球球半仲要一個神鋒都唔出
乖乖比人入啦

2020

刺巴都針

川崎上盤幫手叫爆 10 1 100

lmmm

每年夏季賽都係咁

但一到分組賽

Cup硬 叫都廢事

叫叫叫叫叫叫

不是嗎？

尋日荷乙劇本

前鋒 快撚出入啦

日本盃好難賭 下次唔掂

gchi

水狗cup未

前

盤 要叫cup兩粒

我係護崎手啊屌

都未完場，我信

Cup佢老尾

莊家有料 回到

中

好

老母

最後係咪和波唔記得

半主叫爆區

人妻入未

前鋒快手入

臭腳

腳！

飛腳半大jump...

屌你老母啦

禁屌mode

全客on99

話左臭腳

全半大

前鋒冰封入球啦
一係唔好撚入 陣間又大唔到

邊隊

人妻cup未

全對家點玩

屌即刻入

雞腳

前鋒半主派200

全部客隊入

咪又係唔識入

前峰

呀！！(鄭嘉穎叫)

腳鋼巴 一係你入多粒定軍心
一係你輸埋佢 無意思 回飛呢啲小伎倆

日盃半和啦

真 我屌哂日本仔老母

棲針

前鋒又玩呢d
比人入完再反cup會爽d咩

水狗

東京試下入多粒整個半大

有睇live就知
前鋒就黎紅

前峰開c好嗎

人妻個龍門咁撚易救都救唔到

有冇護崎手

會

杜狗千真勁到

全客 重0.1 癲到

cup唔到又可以點爽

厲害了 我的前鋒

前鋒傻鳩 唔入比人入啦

今日全客日

求上次對櫻花劇本，追到3:1

水手睇咗一陣
屌都廢事屌

有冇人追前鋒入波

前鋒 刷下角 咁樣先有波入

比人入多粒再劇本2:2

即場前鋒WIN 等收$

嗨

真 同求

前唔掂 睇咗陣

買咗前

東京+柏電贏51200

教練想下半先出勁人

一睇前鋒盤高水就知出事 點解我仲要買

紅牌定紅格？

老實講一定冇可能兩場都反cup

利申 買咗兩場主盤

閃電入未

前鋒半主跳樓算

前鋒一場過定點

苦主

上次派咗未

半大未呀？

前鋒會反CUP OR追和

個個講到前鋒咁撚勁 睇live 廢到仆街wo

邊有咁著數。。。睇路呀

邊場會半大

前狗冇可能場場送錢
今日要撚賭仔

我了

屌 水手又中伏

賽前 買左前鋒9.5大 食得屎了

人妻我屌你老母

腳易到

踢得2X分鐘，驚咩

出名走數狗點會派

主晉係咁回中伏

無針性既 個個都撚

.

人妻追呀

G chi

前鋒俾人入先係常識吧

原來是你...

下半場後生仔屈體力

唔知有無半大波呢

進攻足球唔識入波 笑4

屌你老母前鋒一粒都冇

人妻唔角不如降班

下場

買個前鋒細波幫一眾手足燈下

輸緊波緊係回啦

前鋒0c ft

半大plz

秋田你老母

要點解唔買客ng

角細神器淫妻冰實半2全2

三場都開對家 邊個夠我燈

次次用鬼佬就唔出波

前鋒 飛腳半大plz

想買前鋒主勝

師兄下一隊點睇？

前鋒水手請立即反杯

咁睇唔開

三場買主就客 dllm

今晚d 國際賽會唔會撚到仆街

水手

前鋒有冇咁廢

兩隊都唔知踢咩鳩 on鳩鳩咁

頂 6.5都想入埋s

夠依家撚

依家叫都唔洗叫啦

3場都半場1:1 ok?

國際賽唔撚幾時撚
總之 照返平時咁刨波 刨完買自己對家
撚返狗會轉頭

硬係覺得佢下半會變身

前鋒傻b?
唔入唔識比人入？ 差兩粒走盤

似下半場先認真

水手有機會和喎

有咩所謂姐 我買飛腳都想佢輸

咁半場先買抵D

奇蹟半主派50

點解無啦啦踢國際賽

3場一齊半大ok？

嘩 開晒全半客就好啦

支持

前鋒d角比時多唔多

前鋒狗cup未啊

前鋒追和先好無

是

前鋒廢到豬閪咁 買半大問下東京好過

贏唔到不如輸撚埋佢啦

友誼賽熱身 跟住踢歐國聯

我腳

臭腳正氣到

今日前狗腳都冇乜起過

前鋒老鼠拉龜 廢撚到呢
一味中路中路 唔識分邊突擊

遲黎先半大

屌

人妻玩撚完

人妻

飛腳2：0

屌你老母水狗cup未啊

聽晚歐國得d 廢隊

東京成隊都係禁區度 點入

唔係斷鐵膽前鋒下話

腳勁到

大板鋼巴真係早買咗 低水

飛腳入多粒等我安心gel

前鋒組織幾勁

唉 即場點買好

屌你老母 唸住大注飛腳
唔知睇到邊條撚樣話出副選 即刻減半注

水手同前鋒識入未呀

屌你老母前鋒自己塞自己友車
唔撚走位

就算4:0都咪撚gel

dllm水手

腳

有咩好驚

前鋒晉

前鋒搞咩

落水狗

不過0 finishing

但唔入波？

前鋒 東京是但入啦

水狗取消關注

高水盤 驚架

前峰反cup未

求半大

臭腳gel得

水手 前鋒又一球撚狗

臭腳太易

2比0人妻角大可以入土為安

屌你老母廢鋒

人妻唔刷比狗屌

我1.91 買

聽唔聽到直升機

東京win倒水咁樣落

幾時買前鋒cup好

我1.7定8幾買 屌

水手幫手半大

水手半細收得未

最高水個個半大

下半1:1俾假希望
之後no goal到加時輸埋
殺曬上盤同主晉

尾盤2.14

水手含啦

點解覺得可以cup

未認真射

下半場等小林 三占 出嚟啦

前鋒入30s 之前

前峰既c死晒

不如而家出啦

屌 飛腳反而買全大 前鋒就半大 係咪想我輸錢

前鋒實撚半大

點解前鋒可以咁撚廢

咪撚出小林狗

前鋒追和未

77777777

前鋒半大plz

好差咩？

0角 屌你老母

前鋒盤等死

前鋒準備爆角

前鋒買角細上樓

仲有旗手

前鋒-1盤係咪可以死左條心

上場正一黑氣石嚟

半大24 日盃

因為抵買

屌輸埋笑死

臭腳冰實

點呀 水手

屌你老母，水手半大低水撚狗

日本狗快撚啲肺炎死

5.5b有冇人買

早幾個鐘先成堆人講緊盃賽唔好買

前峰兩下黃金機會吹off西

8888888
水手角咁易冇人叫

唔記得要買波，臭腳走寶

快啦 等收錢岩岩好 買馬 1.9

水手扮咩禁屌

串撚咗秋田

聽晚踢歐國盃外圍賽又唔同
一場過

垃圾前峰半和先啦

0-2果陣 成個post都gel緊

雀仔飛唔到了

又全對家……
烏雞和到×前鋒贏盤 5 1 200

勁？唔覺囉 東京縮到勁後
前鋒就一味猜猜猜
唔識分邊突破
一味要入東京中路
咁樣點入波呀

水手真係垃圾黎

人妻反cup
5 1 100

水手真係唔屌唔鬆化

ok

日職第一賤種前鋒

多謝曬

飛腳角球呢

。

冰實

g蛇勁到

小弟習慣會補飛
所以唔怕
呢場我都好似有印像有買

下半場我會出黎打救上盤既朋友

仆街前鋒

0角係點做到

咩話

兩隊都係撚半大

叫埋旗手出

人棲追和ok?

驚盤都走唔到

前鋒不嬲齋踢下半場

前蜂正氣未

1c

On99水手 刷角冇入波 把撚咩

前鋒 3:1是夢？

7.5 8.5b 是咪夢

多謝

屌1c

東京頂住

ok等下半反CUP

前鋒無晒form

和到都偷笑

屌你老母臭閪前鋒 成場on99咁撚樣

秋田你死未30腳20隻角蛋蛋

水手 半9
咁全會幾多

10

9.5gel

Gel你老母

9

前鋒出返嚟㩒掣換小林悠啦屌

前鋒 食左屎黎 唔識入球

屌你老未飛腳又半大全細

佢換人就屌注主晉

一陣前鋒如果FT 1:1直接12m？

小林悠 三沾反 出到黎就可以反cup
都唔知你地驚咩

有冇咁賤

前鋒和已經滿足

8強及4強
8強及4強均以一場決勝負，若比賽於法定比賽時間賽和，直接以互射十二碼決勝。

所以一球都夠做

有即場玩，莊家又賺一筆

水手落地獄未

睇怕似係..

1:1 最熱

番緊工無補飛啦岩岩 6點開 我就收6點

前鋒7.5s

Mg都會反底，賭西咩

主客和@3, @3, @2，求其揀2樣搏下都好

日本仔啲嘢呃貨幣

買左上盤真係激撚死

烏栖

主 和 1.5倍 抵！

要左邊兩格

小林除褲

真喎

揀得中就係

前鋒半一算 唔信和唔到

莖巴 簡邊兩個好

嘩屌 除左人妻全下盤

唔撚賭

其實都係三場

鋼巴中鳩硬啦
快撚D叫前鋒入多兩粒開大

介左？

你買左咩

無

臭腳唔係讓平半咩

咁不如前鋒NG先....可以早啲收錢再推.....如果中

咪除左人妻

前鋒 rc

我意思係得3場波
你講到好似有7 8場波
得一場上盤咁

0:2
2:2

紅左仲勁

基佬chan！

三千分入黎了

點解水手可以次次都係比人入完先開始咁屌人，增加難道咁樣好玩啲？

前鋒你一係冰封入球 就咁出局
唔入有咩所謂

估都估到劇本啦 前鋒1:1 然後晉級

仆街前峰換人未？

輸埋佢算啦 開唔到大波有咩所謂

水手上場劇本

水手追和啦

換左三千分入黎了

人妻追和機會？

水狗入未啊！

快cup，走盤都好

仲有10號仔大島

刷翻8球角黎睇下

夠做啦
60分鐘前1-1

me

水手前鋒一齊追和先啦

水狗唔cup不如俾人456啦

9.5b

東京柏電頂住

走盤要還神啦 仲穿盤

三沾上咗 比人入未？

前鋒刷角未

呀牛又買左?

前瘋四球派錢

無 戒一星期啊

freekick直入啦前鋒

1

咪刷角啦前鋒屌你老母！

好多人買角細？

人妻追和呀！ 拜託拜託🙏

屌你老母射波無力

心水清

9.5 8.5 7.5s

東京頂尻住

人妻回傳夠未啊屌你老母輸兩粒仲係度9傳

有走地點解要賽前買大

換完人㩒屌未

柏雷又神龍？水手點解可以到依加都未追和到

頂撚住東京 雷神

撚狗邊會咁快入
要吸no goal 飛

取消關注啦

仆街垃圾上盤

前鋒入未

前鋒 水手

召喚奇蹟反Cup啊

前鋒水手快手啦

幾時買前鋒晉級好

過關囉

前鋒果場
60‘ 1-1
75’ 2-1
90‘3-1
90+3 4-1

玩撚完未 水手

水手班撚樣 入未呀屌你老母

屌你老母田中空撚晒都唔射

換人就係暗號
準備入波

要有 齊羊

訓醒未

龜波氣功祖尼奧 玩撚完未

莊家俾前鋒入波未

不如醒下先

起碼前鋒再換人先

有1.5大 足水即刻柯煙

三占勁撚到
一早應該正選啦

前鋒同我繼續刷

水手 唔係有角就可以入波架

咁刷得 角細又針

前鋒唔換人就比人入多粒啦

係咪要補飛

淨刷唔入 正氣前鋒都要收皮

手持800$上盤
未能驚過
比分提示都唔洗較

技術好 識走位 又有腦

前鋒入波未

屌你老母前鋒隻黑鬼成碌木咁
去搶second ball啦傻閪

琴晚抽左未

停一停c

水手咩事

決賽 東京對柏雷
搵撚睇未 冇戲碼

田中條傻閪換走未

BLM 正常表現

犯賤囉，仲有咩事啫

咪再刷角, 會死人

準備海難死

想問前峰幾時先會全力打一場

又會咁撚岩都有嘅 但我好撚驚

屌你老母田中碧我屌爆你老母個閪啊

較左提示咪又係唔識響

傻西人妻追和呀！

落雨係咪一定大波

又話水水落雨有加持？

東京nda

前峰-5c

水手*

b

落雨唔知，巨乳就一定大波

巴打咁鍾意買角細嘅

屌你老母快撚啲換走田中碧個傻閪啦

對面 雷神
電鳩死班水手啦

東京2-0

屌你老母前鋒

0:2

人妻唔撚入

前峰已死

又斷一關，屌

水手on9

東京+1點輸

又輸田中碧 on9咩

1011